(認真問) 男友講love u應該點應

是咁的
男友成日冇啦啦講句Love u
例如坐緊地鐵嗰陣
但我覺得應佢 Love u too 又好奇怪
講我都愛你
又唔啱Channel
唔回應又好似唔多禮貌
問下各位巴絲
應該點回應好

Love u 2

唔應

Fuck you

你含住我 我亦含住你
太合襯

嬲佢囉。

答佢: 好噁

多謝

係 棍撞棍 先啱

Love u too 有咩問題

中國人講中文

好文采

同佢講: 乖，獎你今晚有得含

通常講 fuck off

love you 都仲要諗點應 樓主係咪弱弱地智

Don’t love me, Fuck me

覆 "hehe我都係呀bb"

Noted and thanks!

I am fine thanks

when i say i love you

noted with thanks

Ok bye

唔係咬大棍咩？

比個好冧既表情

唔太鍾意咬

捽佢粒lin

只有愛恆久不枯

me 2

樓主pr?

洗乜應佢 咀啖佢咪得

I am fine, thank you

Me too, I love me too

#metoo

覺得啲人成日將love u擺係口度好廢
係love u 就做出嚟

真

突破盲腸

Shut your fuck up you motherfucker

fuck me

love you3

覆「你都係想扑我姐」

im fine thank you and u?

I love you twice

即刻同佢含

Ok

Good boy

me too

I'm all wet and horny

就真係覆love you too, 你仲想點

: Bb咁甜嘅我都love u

diu! no Chinese

我通常就咁答too就算

講thanks

Gay

愛唔係得個講字 係要做出黎架

Me2

大家咁話

今日係咪又想我屌返你一次？

I love me too

Love you 3000?

Read.

同佢講
愛唔好講啦 做啦

正解

佢英文老師

thank you

你應完Love u too佢會講thank you

分手

認真答，攬住佢然後摸佢條J

of course you do

以前女朋友會答’把口咁甜嫁’之後輕輕力打我一下

岩
即刻除褲執一劑先

我平時開live打機都係咁應fans

我亦含住我囉
識唔識架你

55

答佢我有女朋友

回應返樓主啫！

佢講的'love u'其實意思係'屌你啊'，你咪應返‘屌你啊’

ok ok

啋大吉利是，𦧲口水講過

姜B

拉

分手LA

香港人講英文

哦

Love u 3000

可唔可以叫佢姜生？
成年人黎

男朋友潛台詞：今晚3q,ok？

Thanks

ditto

女友潛台詞：三千港紙deal?

你因住有人問你噏乜

fuck you咪得囉

ditto都唔識唔好玩啦～

直接屌佢老母

好難講

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜

兩碌棍都含緊點撞呀

?

i know

Fuck me 都得

感建分

Fuck me like you do fuck fuck fuck me like you do

最標準答案應該係「pay me」

分手啦我地唔夾

講緊部電腦粒U jar

換左pose

I go to school by bus

Love you 3000

今日咩日子？

Noted with thanks

I fuck u two🤭

No
No, thanks
Ok
enough
fine
anything else?
what?
see you

Friend zoned

粟米肉粒 晒撚氣唷

第一眼以為樓主係講我愛你好難岀口個啲點知原來係love u 2

覆佢 you too ? me too!

Me too

攬住佢

come to my pussy

又話d女人想人氹下....露出真面目啦咩

足夠換住嚟答

通常我同佢講love u，佢會答返我hate you

唔識睇人眉頭，亂尻咁講love u
諗起都打冷震，樓主點頂

好奇問下你條仔係咪有輕度弱智？

why

覆:屌你收皮啦,簡單又自然

講 love u bb
再錫錫佢

wowwwww

I love you more

Te amo

女朋友會答：好啦

好啦

上連登問呢d問題等於玩就自己

講出嚟因為佢做咗好多虧心事 叫完雞咪love u

Thank you

拍鳩佢撚頭問佢講乜撚野啊龜公

叫佢收皮啦～然後再幫佢含

你即刻同我跪低

No bull shit let’s go

艾粒LV

咬大棍呀

問佢點解

屎忽撞棍

係連登問人英文好似入咗小學英文堂咁

love you more

我答ok

唔好講愛，做就最好

noticed and thanks

let fuck

雙層牛肉巨無霸

感情問題一律建議分手

I’m fine thank you and you?

同翻佢講 love u 3000

屌我喇 屌你 講經咩

why not both?
講左就唔做㗎啦咩

到做左出來無微不至體貼照顧
妳啲女人又嫌唔夠浪漫
話人無開口表達出來比妳知

Both 囉😂

I am fine thank you

sample answer:
1.點解你咁易講得出口？你係咪對個個都係咁？
2.唔該你愛我就表現出嚟啦 得個講字有Q用咩

等大家補充

幾sweet 呀😂😂

答“I know"

Love u 3000❤️

ok thx

我條女成日應我莎拉嘿呦 唔啱channel但係我明 所以就由佢

Noted without thanks